Dicas
Faça cada torre ser uma caixa flex que empilha elementos de baixo para cima usando as seguintes propriedades CSS:
{
   display: flex; 
   flex-direction: column-reverse; 
   align-items: center;
}
Você precisa fazer o jogador clicar duas vezes para cada movimento: primeiro para selecionar a torre de origem, e depois para selecionar a torre de destino. Use uma variável para registrar qual modo o jogador está.
Adicione um handler de clique em cada uma das três torres. Use event.currentTarget dentro do handler de evento para determinar qual torre foi clicada.
Use a propriedade DOM childElementCount para saber quantos discos estão em uma torre.
Use a propriedade DOM lastElementChild para saber qual é o disco no topo da torre.
Use o método DOM appendChild() para adicionar um disco a uma torre (você já usou este método várias vezes em tarefas anteriores). Observe que quando você usa appendChild em um elemento que já tem um pai, ele é automaticamente removido do pai anterior e adicionado no novo.
Use a propriedade Element.clientWidth para pegar o tamanho dos discos.